HR話要調走我

調我去秀茂坪
我要返8點 即係6點9要起身，屌 我唔要啊

同佢講健身先健心

屌你啊！！屌你啊！！

比信走啦

走左搵唔返份人工